民 建 联 国 安 法 问 卷 调 查

作为爱国人士，大家记得表态喔，打倒乱港分子！🇨🇳🇨🇳🙏🙏

用VPN入
用VPN入
用VPN入

支那唔會用喔。。。

大家记得表态，打倒乱港分子！🇨🇳🙏

唔知佢係咪真係用個真數呢
一陣老屈好多人支持

我答完，佢出句咁嘅野，即係點？

睇嚟比人發現咗